開始有廢中轉軚

近呢兩日自己同身邊嘅朋友都有識啲廢中開始轉軚撐我地
香港繼續加油 我地無輸㗎

大會宣布 提前出發 @ 14:30

1) 由維園 去 金鐘添美道
2) 2 條 BANNER : 「痛心疾首」 「撤回惡法」 由宗教界 同 一班媽媽帶領
3) 「痛心疾首」 BANNER 會放喺適當地方 , 畀各市民獻花
4) 有宗教界負責安排 祈禱會
5) 有支援抗爭者基金籌款箱

616 黑色大遊行 五大宗旨:

1) 撒回惡法
2) 釋放被捕既抗爭者
3) 我們不是暴徒
4) 追究黑警開槍責任
5) 淋病下台

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人

香港人加油

功利到爆

你答佢係

轉咗軚就係自己人,咪再叫人廢中喇

你同佢講 林奠出黎講完野 股市都仲係跌到仆街 你覺得情況真係有改善?

好波
我都有同樣情況

聽到佢地轉軚嗰下好撚感動

我錯

佢知 所以佢轉軚

屋企人都轉哂軚屌林奠同黑警

+1

大家都認清真相